[蒙面法討論] 各位手足 順住來打

我自己意見就好簡單既
借力打力
佢用緊急法過蒙面

我地就要同佢攬炒
國際文宣唔係只係話冒面係惡法
而係向國際sell 以下4點
1. 香港已經進入緊急狀態
2. 隨時可以立國安法 block internet 資金 etc
3. 立法已經唔洗經立會 (連果小小民主都無埋)
4. 香港每日都拉緊政治犯，冒面係保蘐自己
要馬上走資

本地文宣先至講法例內容
1. 跟據近日警方持法手段你有口罩係身已經拉得
2. 你覺得有問題? sorry wor 依家立法係唔洗經立會

最後仲有扮藍戰線
1. 既然帶口罩犯法點解藥坊買口罩唔洗實名登記
2. 姐係原來一路以來有解決暴亂既方法但你班建制唔做 因為依家選舉近?
3. 班暴徒開傘都得啦，要求禁帶遮出街
4. 屌你班建制派出來呃票姐 氣油彈咪又犯法 咪一樣有

要集中火力焗文宣
所以唔洗之後點樣上街住

我知1999

對唔住定先

我地係唔會輸架

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

推

1/10

2/10

3/10

4/10

我明你意思
就係要打國際線指港共出招打壓自由
無論佢立唔立得成 都已經代表佢係共產黨作風
幫手推

up

文宣needed!!!

up, 我要佢自炒！

行會立法

攬炒

記得貼文宣，重點係緊急法

到依家政府仲可以sell 係有民主成份既中國
但用緊急法就真係獨裁既表面

自推

再推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫手推

未開波就壽終正寢

721 811 831

Push push push

同意，可以借力打力
我哋唔驚就梗㗎啦，而佢使用緊急法，因為立一啲佢鐘意嘅法例，我哋就要佢直接承受，香港再唔係法治社會嘅後果！

我諗落佢同 612 有啲分別
612 點都係立會 (果啲議員有一半係民選 kind of) 都仲有得講
但如果係林奠自己立就真係獨裁

少癲得黎務實

通透！就係咁做 support!

大家有idea 隨便講

ok 你有道理

係時候真正攬炒

支持

如果我地咩都淨係反既話
好易俾政府帶住來行

佢要做我地就順佢做
好似天琦咁講
就係蒙面就會有革命
如果政府立我地就革命
唔係我地要而係政府叫

SCMP 都話今日好大可能真係成事

文宣好重要

自言自語

Pish

push

諗下邊度有頭巾買重好啦，買多啲行過俾人，琴日去D記搵條都無

SOR9LY P牌

其實買塊黑布就得啦
之前亦有黑tee 教學

我呢個post 意思只係唔想大家俾政府帶住來走
係時候佢講啲野我地讚成
再spin 到對我地有利

發生了

文宣

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

撳錢
走資